<resources>
    <string name="app_name">My Application</string>

    <string name="on_boarding_first">Твой психолог, всегда с тобой!</string>
    <string name="on_boarding_second">Она заглянет в душу</string>

    <string name="network_error">Проблемы с интернет соединением</string>
    <string name="server_error">Что-то пошло не так</string>
    <string name="main_screen_about_author_title">Психолог</string>
    <string name="about_author_author_name">Вера Романова</string>
    <string name="now_playing_title">Вы сейчас слушаете</string>
    <string name="about_author_toolbar_title">Обо мне и подкасте</string>
    <string name="about_author_title">Вера\nРоманова</string>
    <string name="about_author_subtitle">Психолог</string>
    <string name="about_author_body">
        Знаменитый психолог, который стал ценным экспертом для СМИ. Она часто мелькает в прессе, раскрывая тайны человеческого подсознания, но одна тайна остается нераскрытой — биография Веры. В прессе не представлены подробные сведения о жизни Романовой. Присутствуют лишь некоторые факты, которые свидетельствуют о компетенции этого психолога.

Итак, известно, что Вера Романова после окончания средней школы поступила в Днепропетровский национальный университет им. Олеся Гончара. Там девушка изучала психологию. Получив основное высшее образование, она продолжила учебу в аспирантуре Киевского национального университета им. Т. Г. Шевченко. В этом ВУЗе Вера также постигала психологическую сферу. Кроме того, Романова активно посещала сертифицированные семинары и курсы.

В 2012-м году Вера Романова защитила кандидатскую диссертацию. Ее труд раскрывал тему эмоционального интеллекта как фактора групповой динамики. Собственно, психологические особенности эмоционального интеллекта являются основным научным интересом Романовой. Также она сосредотачивает свое внимание на корпоративной психологии и особенностях работы с людьми с особыми потребностями.

Свою профессиональную деятельность Вера Романова начала в 2007-м году. Тогда она принимала активное участие в организации и проведении научно-практических конференций КНУ им. Т. Г. Шевченко. Такую деятельность Романова вела до 2010-го года.

Также Вера Романова работала психологом в Западнодонбасском частном институте экономики и управления. Она занимала пост старшего преподавателя в Университете современных знаний. На протяжении некоторого времени Вера руководила проектом «Адаптация первокурсников к условиям обучения».

Стоит отметить, что с 2007-го года по настоящее время Вера Романова работает преподавателем в Киевском национальном университете им. Т. Г. Шевченко.

В 2015-м году Романова стала гроу-хакером консалтингового агентства «Your Personal Growth Hacker». В этой компании Вера Романова работает по сей день.
    </string>
</resources>